忍唔住笑/.\

成日都係咁

純粹見佢有反應咪再出post搞下氣氛，我本人黎講都唔係話特別鍾意佢

搞到真係心思思想試下但又負唔起嗰關頂唔順會內疚
定不如真係做出嚟 做完會唔會開心dd?乜你覺得會咩 咁樣做對你自己有咩好除咗
其實我都唔知
諗完都係唔做 不過因為忍唔住笑咗決定要應

？.？

😂👌

我真誠、不造作；樣毒，心不毒。雖然唔鐘意出街食飯同應酬人，但如果有個女仔帶住我去，我會改變咖。

試下俾link